呢一刻，我好想我有絕症，等我冇包袱咁返香港_警

其實罷工罷課好容易係咪鐘意返工到有人死都唔介意？